[
    {
        "randomId": 274
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Isoko",
            "option_2": "Kaburimbo",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bacuye dutanguranwe",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amase y'inka",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nteye agapira kagera I Roma",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Ibiboga byagaze",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Nyiramaningiri",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_3": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ko undeba ndaguha",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    }
]